有朋友子女學校有魔警女,老師叫同學同往年一樣對佢,點知

媽媽谷收到，中學
老師講大家都知邊邊邊個爸爸做警察
希望大家同往年一樣做同學開心上學唔好有特別

點知有個同學係位叫 吓家下係佢特別我地 我地怕左佢...
隻狗女即時爬枱喊

Nice

紫青巴

魔警

如果你老婆係藍，你夠唔夠膽對抗佢？

幾好，細路有前途

其實啲黑二代本身份人nice嘅我又唔信會比人杯，至少都有原本fd個啲

係就好 唔好哄我

紫青爸

好波呀手足

其實咁講，重勁，中曬中國人『差妓』性格

吓家下係佢特別我 我怕左佢...

份人好nice應該都知佢老豆咩料 一齊做同路人

好耐冇見過紫青爸

老師做得好

高登三大老婆奴之首

very well done

個老師係深黃

good job！！

紫青！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推

大快人心

可以話俾黑警聽，我哋仲有好多建制以外的方法黎對付你

你地冇做錯到！

會發達

話說 有無人知號東邪去咗邊

「突發」何郭佩珍有狗撲倒學生

學生比狗咬 幫手推

紫青嫣 號東邪 單機俠

同學識玩

好擔心個爸爸會call 齊防暴警察打死個同學
對住特權階級，普通人只能含撚

猜忌

中小學手足可以參考下做法

竟然仲有機會見到紫青巴 好感動

單機

612 721 811 831

事實係
點知會唔會惹你唔高興叫你老豆拘捕我

nice

Gum制叫警犬開槍啦

而家反左面， 叫極佢都唔死返娘家， 好討厭

做得好，比d掌聲

小心唔好得罪個幼犬
佢地特權階級黎
分分鐘打柒完你仲話你bully佢

如果老公係藍，淨身出戶又點話
同無良知嘅人一齊生活⋯⋯
我驚我有性命危險

叻

做得好

痛快

終有一日佢地好似大陸啲官二代咁
蝦蝦霸霸
因為社會上佢地最大權
藍衫面前 張建宗都只可以含撚

唔做同路人嘅唔方nice得去邊

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好波

紫青ho ball

以前睇佢地post 好開心

Pish

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

有時不但不要，還送上一張笑臉
正正用喺環時總編身上

狗喊係咩聲？好想聽

我就係要呢啲！

隻狗女即時爬枱喊....

咁細就識做戲

紫青巴歸位了

你老豆打人地仔女打得咁撚開心呀喇仆街

有冇屌醒佢？

我地怕撚咗啲狗仔狗女呀

番學唔小心掂到啲狗仔狗女都比狗打啦

屌，響學校恰尻人嘅從來都係狗仔狗女，我未聽過狗仔狗女會俾人恰

同學是講實話
而家想同警女警仔玩都唔敢啦
郁D就投訴

最好令佢反暴警父母
如果佢表明同大家同一陣線 就唔好蝦人啦

勁耐 幾時再出振夫綱

老師好波

爬枱
真係狗黎

老師只係識分黑白既人

好爽

我覺得叫出真相果位同學好危險
學校同家長要小心保護佢既安全

心涼中

好耐無見過呢幾個名

真係要小心，任何接觸隨時比人話欺凌

要自保, 都係唔好同佢哋玩㗎啦
講錯半句又話你杯葛佢

我睇唔明佢講乜...

識駁嘴的細路先有思考

始作俑者 其無後乎？

離開大家啦 唔好煩 對成世既要

禍必及妻兒

個老師做得好
大家聰明人 明我點解咁講

講真bully幾時都有㗎啦，正常人俾人杯都係呢埋一二邊喊
邊有人會上枱喊咁on9 唔怕俾人杯多兩錢咩
擺到明就係seek attention 做戲

最重要令到佢d仔女 憎佢老豆老母

【持續更新】香港人九月日程表

同你玩一陣唔覺意得罪咗就會被捕被打，不了

好再可憐..我係話我地啲義士

比個老師點名

今日放過警察子女,
將來受傷害既只會係自己既子女,我地既下一代同將來

花生 爽

想屌

自己老婆自己教

吓家下係佢特別我地。UP乜

同意本身人好，全班都會知道。

唔識哩個姐姐，唔知佢點解喊。但係：
有啲人喊係因為佢輸咗覺得唔忿氣。輸咗，俾人揭穿假面具就會喊。所以喊唔代表要同情。

「姐姐，你點解喊呀？唔駛咁傷心喎，如果你喺一個冇槍嘅平行世界，你全家一早死晒喇。而家有時間，想表白，想改過都仲有機會㗎。」
🎂

完全正確
對住佢哋一定唔可以心軟

Good job

多謝你地

抵撚死 祝呢世做毒撚

正常諗法

安慰佢囉
唔好喊啦 人地比人射爆隻眼都未喊啦

你放佢等於法西斯

有冇多d

魔女老豆滅絕人性，同學仔驚都係正常

老師，我要調位

要安餵

你地玩法...啲狗仔女會跳樓...

老師同反駁個細路都識玩

離婚搵葉謝鄧夠平

好懷念

Nth special

如果你或者你好fd嘅同學係前線，個個星期食棍，我諗你會寧願一齊杯黑二代

自殺啦

老豆咁大壓力咁痴線
唔知會唔會姦自己個女呢

老師會唔會比人清算

要大人插手嘅bully case只會衰多幾錢

好難當無事喎MISS，你問下門口有個兇殺惡殺既便衣望實我地

同個黑二代扮Friend , 之後帶去上前線.

關咩nice唔nice事，尋晚個男仔夠nice啦黑警咪一樣一棍嘔落黎
搞革命唔好婦人之仁，無一隻狗是無辜的

GJ

之後都唔知報唔報警好
一陣喺報案室俾人輪仲大獲
新聞都睇唔少啦

畢左業當差算啦

就咁咋???!!! 冇喇??!

班狗害埋自己個女
就算本身個女係有正常是非觀, 咁樣落去好快個女就會禁報警器
只要禁得一次, 就有下次好快, 慢慢就性格扭曲習慣使用特權

老師助攻

技安,你嘅機會嚟喇

老師豬隊友黎你唔講無人知

試著說：黑二代
不要說：狗仔狗女/犬二代

睇完post,之後我好想再入返校園讀書
我驚到時係狗仔狗女罷課 唔係我地既細路罷課

屌你咁你想我地點，唔同佢講佢又話欺凌，叫佢同平時一樣又特別照顧，警察件事on9到無朋友

究竟首名畜孩自殺會係幾時出現

多謝老師幫手識別狗女

返學個陣一齊同同學一路睇一路瘋狂恥笑

HAHAHAHA
自我識別？
on9

玩玩下 佢一個唔鐘意搵黑警拉你真係死得 最好都係唔好同佢講嘢

Tui

咩叫

「吓家下係佢特別我地 我地怕左佢...」

佢特別我地 ,打留左字定點，點解我get 唔到

所以毅進仔係好蠢, 呢D野緊係低調處理
用大聲公叫人唔好蝦我, 咁人地咪用大聲公叫人唔好蝦你

小朋友 有前途

毅進仔係唔會大家失望
永遠都會揀最差嘅做法

使乜喊姐，狗仔狗女有特權，報警咪得囉

快d撳警報器

sorry 撳錯負皮
唔好錫我春袋

怪自己爸爸
佢為左人工害到你咁

係咪『特』過我地

想請呢班同學仔食自助餐

叫魔仔魔女返屋企叫黑警父母收手啦，同學仔仔、同學仔嘅哥哥姐姐、同學仔嘅老豆老母比佢父母打得好慘啊..啊啊啊...

好

係唔係
老師:「希望大家同往年一樣做同學開心上學唔好有特別」
有個同學係位叫 :「吓! 家下係佢特別(過)我地 我地怕左佢... !」

要日日比d 血淋淋嘅示威者相片魔仔魔女睇，問佢邊個咁無人性打到佢地咁樣

驚呀？返大陸讀書囉 狗女

杯埋佢D fd，等冇人夠膽同佢做friend。白色恐怖。係佢哋D老竇老母做先㗎。

小朋友果然係好真誠，快人快語

如果我生仔
最大成就就會係佢自細就識駁嘴駁舌（當然係有道理果種）

曲到直

well done

笑出聲

正正子~!

好想返學校讀返書
又可以同狗仔狗女做朋友

黃加藍變綠

老師有責任提醒同學不好欺凌

連登仔覺得啫

呀小芬你爹地做警察㗎？不如我地玩遊戲，睇下邊個扮世伯最似吖…

可能個女仔係同路人，本身屋企入面佢已經係眾矢之的，點知返學都冇人諒解

又可能佢係純種狗，佢一路喊一路緊我老豆咁撚為香港係正義之師，你班人做乜鬼咁對我

我揀第二個可能性
btw摩牙，我想聽多啲呢啲案例

其實係
如果係有良心明是非知黑白既
應該策反佢
一齊上前線

d狗知有仔女係前線，都唔敢打咁大力
仲敢一腳踩撚落d小朋友隻手度？

這樣的歧視，很好，是一種公義。

老師疑似曲線

老師嗰下咪忍笑忍得好辛苦？

其實老師係咪應該知道曬邊個係幼犬，歡迎提供資料

其實我有時諗，咁樣只會迫佢加入老豆果邊

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

叻仔 有前途！
禍必及家人

靚助攻

單機啦

你就好啦仲可以流兩行眼淚

抵撚死

如果警察濫暴政府都冇辦法制衡，亦唔好期望校園欺凌會制止到，因為人與人之間嘅信任破壞咗，自然會產生無限嘅懷疑，警察子女極有可能成為欺凌者二代，將所有仇恨歸究普通市民子女。

加上政府及其父母都不斷用歪理去灌輸佢地，強逼弱小心靈相信自己會被排斥，又點會同身邊嘅人好好相處呢？

所以，真正想將暴力帶入校園嘅，係一直濫用暴力嘅政權，呢班大人用人民鬥人民嘅計謀，已經令社會撕裂，而家仲想令學生鬥學生，禍延埋下一代。

心諗講乜，睇多次樓主個名之後……

抵啦

小息落操場玩兵捉暴徒

係兵毆暴徒先岩

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

其實點解會知
我中學個時一個都唔知

Wfc
同路人又點
你地個個口口聲聲
黑警死全家
但同路人就唔洗死？
全家係包埋佢架

黑警死全家
教畜闔家剷
缺一不可

逼到佢地跳樓死

做得好 打得咁爽 要還架
仔女幫你受晒

你咪咁啦認真po黎

我最期待的畫面出現了

好人好姐怕咩人杯/針對

紫青巴都仲係咁怕女人

9月3 大埔何郭佩珍中學 下午1點

梁秋雲車牌FJ2489

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

《突發》 青衣名校表態反對罷課 有冇巴打絲打有同樣情況！

做野

私了私了

好呀

我會以呢一個理由推翻之前同佢結婚嘅決定即刻離婚，當然離婚之前會進行資產轉移。

令佢哋上前線係高招
係制衡警暴嘅有效方法
令暴警都驚整親同事嘅仔女
甚至見到自己嘅仔女

到時大家可以嗌 我父母係警察 你咪亂嚟 :-p

你住東村 應該都係南區學校啦

又啱 就算真係同路人都好 相信佢地都會肯犠牲自己一齊同黑警死全家

屌like呢個留言嘅肯定係冷氣軍師

真唔真啊屌
老師公開學生家長職業？
我就唔撚信啦

啪啪啪啪啪
做得好

老師神助攻again

返學戰線

老師完美助攻

細路有前途

叫佢唔好報警，怕左佢

good job

幾時講對同路就唔嗌黑警死全家

好膽心果位小朋友
佢會唔會返屋企比速龍打

猜忌都唔識

未撚用pepe做呢啲反向文宣呀
本身隻蛙西方已經俾極右玩爛左
今日我地用黎做正向文宣幫佢正名既時候，你又拎返黎玩係咩玩法

求事蹟

藍女人要唔要都罷

我本身係識兩隻狗仔嘅不過都係同路人， 所以我認為要睇清楚佢係唔係同路人先杯

老師：方法唔完美，有改善空間

紫青巴
係至好講

用盡陰濕招。

淋水最簡單，等佢啲書報廢，全身全日濕，無地自面已經夠玩，尤其係女，入左廁格反鎖佢，再係出面玩水，無仇報

細細個就識做戲扮喊 果然係狗嘅基因 蛇鼠一窩

點解要杯？就算狗仔狗女本身冇錯 都要杯 杯到佢地返屋但搵老豆喊 比老豆壓力先有用 唔係私怨 係策略

係個谷同班家長都叫小心d同狗仔玩
盡量避免玩得埋
費事野麻煩

我同老婆講pe堂一定無人敢同佢地打波
一陣食波餅入埋欺凌數就仆街

魔警個公會主席玩到咁高調
自己上位
就玩死兄弟仔女

GOOD JOB

我個良心叫我唔好咁做，咁點算？

Yes

但離婚要玩下手要俾贍養費，咪即係益咗對家

建議玩更高境界，同狗仔女道歉

對對對對唔住呀...求下你唔好叫你老豆打我/派白衫斬我屋企人...你玩咩我陪你玩啦

其實唔駛
因為早年狗仔同同學仔真係自豪老豆係魔警
會請同事參加警察活動

藍屍老婆主動比黑警屌都似 呢d女人中出即飛吧

諗左好耐 終於知佢寫乜

比個 老師

**同學

認真正常家庭安排子女去外國讀啦

個老師好波

唔好停

做得好!

咪囉搞緊革命仲婦人之仁！！

戇撚鳩到極點！！

害死香港人！！

Good

好想發夢睇過程 撚到啲狗女仆街跳樓

講事實，講得好啊

格離位同學仔小心 大力呼吸可能都會整親人

抵死
不過擔心老師比人屈
明明佢只係想製造愉快校園生活
啲同學仔點做
老師控制唔到

香港曼手足係高質

後生仔金女轉數幾快

諗起啲中學生扮純真「吓，而家係佢特別我地」我就笑出聲

有前途啊識得近朱者赤 近墨者黑

其實老師應該都驚
班魔警根本凌駕埋校長

老師真係情願學生當佢透明
都唔想太close
狗仔隨一唔滿意又投訴
作文低分又話老師針對佢地

老師一定係咁講

我哋唔係唔想同你玩
係怕俾你爸爸拉
不如叫你爸爸罷工啦

3隻眼 8條命 1117被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

好開心！

你係咪假扮

我反而覺得pepe 係冇乜所謂玩法
啱用就自己創作

有冇人分享下開學日撚狗仔女嘅開心事振奮下人心

1999

世間上最蠢莫過於

講左衰野，但唔做

寧願奸都唔要蠢

會唔會有份人nice既藍絲?

我係驚起外國linking左外國極右既恩怨就麻煩，我地唯一可以贏唔駛攬炒既可能性只有外國援助

愛既反面唔係恨係漠不關心

叻仔啊！

警察仔女靠老豆老母制造白色恐怖 唔同佢地行埋就岩 費時俾人搞

唔講咁多，即刻駁嘴

抵

我讀咁多年書
都唔會知道人地老豆做咩工
係班克警心虛驚死
做多咗

要求學校特別對待班細路
搞到係人都知個細路係狗仔

唔好講主動欺凌喇
想傾計都要留意有無人睇住喇

咁唔通要冒住生命危險同狗仔女玩咩
一陣我行埋少少佢㩒個警報器話我襲擊佢咁點

對那位同學高度表揚

唔好唔記得佢都係受益人之一

老師一招KO，仲要冇仇報

學校外圍係黑警天下
學校內係校長天下
課室內就係學生天下
夠膽咪用單獨課室專FOR 狗仔狗女返學

老師都係同路人

警2代真係有會黃架

好撚正
校園欺凌係最低成本
最高效率既手段

黃既就鼓勵佢拍片出聲

做得好
唔同你玩同講野犯法呀

有本事開間狗校中小學lor 咁L驚欺凌

講到一舊舊
唔知你講物…

唔得架d狗仔狗女會響機

此風可長

乜撚野叫唔好有特別
乜撚野佢特別我地

其實老師係神助攻，唔講都好地地

老師係咪提其他同學

真定假
唔係升型啲同學會唔同架咩

推到全部狗仔女唔敢出街 驚就唔好出街

做得好！

難為真與假

分*

紫青爸跪玻璃未

第一次集會遊行咁撚香,成場香水體香味.....好正

唔使打
杯佢就得

唔會

咩叫 特別佢 唔係好明

禍必及妻兒
若然未報，時晨未到

👍🏻👍🏻講得好！

振夫綱係號東邪

Truth behind the 831 Prince Edward MTR terrorist attack
From LIHKG

遠遠超過「心裏不舒服」

好彩你老婆係紫咋，藍你就出事了

識玩

你家中收藏的音樂CD，是海頓、貝多芬、蕭邦，而不是東南亞土著為香港旅行團晚膳時敲敲打打的竹子和幾根粗絃。

狗二代係同路人既同學仔點會唔知呀
何況佢係同路既根本唔會care你點大叫黑警死全家

Push

大家夠坦白

搞緊革命唔可以仲婦人之仁！！

戇撚鳩到極點！！

害死香港人！！

咁姐係你老婆係黃絲

係極深黃
佢老豆由細到大..
譚慧珠同白巫女一出新聞都屌老母

佢老豆同我老豆成日2個拍住遊行
14年同之前69都係前線
不過後期有巴打勸退佢地先做車手

校長應該要係早會果到公佈等全校都可以保護佢地

岩岩個家長個女話MISS排左佢係單丁行第1個
話平時單丁行通常比D無咁聽話既學生

應該係學校特別安排方便照顧

不過總係覺得反效果

而家真係考慮緊